陸生被拒入境 搜身剩內褲

美國大學開學之際，洛杉磯國際機場連續傳出十多名來自中國大陸的留學生被拒入境並原機遣返中國，五年學生簽證被取消；部分當事人表示在機場海關被扣留詢問長達十多小時至20多個小時，脫衣搜查，甚至「脫到只剩一條內褲」，感覺相當屈辱。

➤➤➤9中國留學生開學返美 在LAX遭自費遣返 傳「雇人寫作業」

洛杉磯移民律師華強表示，從8月11日至8月21日，她連續收到中國留學生的報告，這些中國留學生乘坐中國航班到達洛杉磯國際機場準備入關時，被聯邦海關人員扣留詢問後拒入境。其中一名北京男學生和其他11名從中國來美復學的學生，上星期進入洛杉磯國際機場上，不但被扣留在海關30多小時，還被勒令脫衣搜身，拿走I-20，簽證取消，最後全部遣返。

• 轉學教打網球 都問原因

其中一名男生乘坐的東航航班，8月11日晚8時許到達洛杉磯國際機場，該男生準備通關時，被一名亞裔海關官員扣留詢問，之後十多個小時中，又分別有兩波海關人員對其詢問各種問題。

➤➤➤遣返陸生 海關情資超乎想像

據當事人表示，多名海關人員首先問他爲什麽要轉學，學業是否有問題。該留學生回答因爲自己興趣，所以從較大的私立學校轉到較小的私立學校。海關人員又問他是否以教人打網球方式非法打工，教人打網球是否收費？該留學生表示網球是自己愛好，因爲打得好，平常一些朋友喜歡找他打球，並沒有收費，只是自願請他吃飯。

• 威脅不答會作牢 教球收小費不行

當事人表示，海關人員還詢問他是否曾經幫人代考、是否曾經考試作弊、是否在網上上課等等。他回答沒有。海關人員又問他有沒有接受過任何軍事訓練，答案也是沒有。當事人表示，海關人員數度向他表示，「要回答問題，不講話馬上坐牢」。他表示，他最後被要求脫衣接受搜身，脫到最後只剩一條内褲。該留學生表示，他最後承認曾因教人打網球獲得三次25元和50元的小費，總共100元。海關人員最後取消其學生簽證，五年不得入境。

➤➤➤海關二次檢查 如何保障權益?

華強表示，不僅如此，海關人員最後告訴該中國留學生，他被拒絕進入美國需原機遣返，回程機票800美元需留學生自付。不久，有一個貌似航空公司的人拿到錢，該留學生次日返回中國。

另一個中國留學生則是8月19日乘坐中國航班到達洛杉磯國際機場，準備入關回洛杉磯某學校時被拒絕入境。據該留學生父母表示，他們的孩子在洛杉磯海關被扣後，30多個小時與父母失去聯繫。該留學生兩天後被送回中國。據當事人表示，在洛杉磯國際機場被海關扣下詢問並送返中國，但海關人員讓他簽署一份文件，並表示他此次不能入關，但會保留其學生簽證，但等到他下飛機重新拿到護照時，發現自己的學生簽證已被取消。該留學生母親表示，自己的孩子回國已近十天，情緒非常低落不穩，躲著不肯見家人。

華強表示，據她瞭解，兩名中國留學生都已在美留學一段時間，並非首次來美。兩人平時正常上學，並無逃學或學業不佳或作弊代考等情況。她質疑，「最令人不解的是，海關人員當時並沒有向留學生提出任何有關毒品的問題，但爲何要脫衣搜身？」

記者31日試圖就相關問題聯絡洛杉磯國際機場海關，但未果。

•60多理由可拒入境 國際生均查

據一位不具名的海關人員表示，學生返校高峰期，對留學生返美入境檢查確實更花時間，根據聯邦移民和國籍法，共有60多項理由可以拒絕外國人入境，包括健康、犯罪、安全、公共指控、勞工證、非法入境、違反移民法和文件等，都是檢查重點。他強調，這些檢查不是針對來自中國的留學生，而是對所有的國際學生。

海關人員表示，手機通訊記錄通常可以透露很多信息，包括是否非法打工、全職學習，比如，一個人的常住住址在離學校兩小時之外，基本可以質疑他是否在上學？

Source: 世界日報

你如何待人，人必如何侍你

抵啊

行得正企得正怕咩畀人搜呀大陸狗

屈辱？咁你做咩去人地地方

驚就唔好去美國

你還有党啊

美國

好人好姐...

仲有內褲。
香港女仔要露閪添

重啟格利法

ho ball

咁好 仲有條底褲

抵撚死

警犬被清算時都應該係咁

行開啦
咁就叫相當侮辱
起碼你仲笠著條底褲啊

人地都有呀媽生架

抵死

外交部死咗去邊？

仲有底褲俾你剩，要感恩呀

想問呢啲消息會唔會喺支那睇到？
係嘅話比班支那狗睇下佢地愛國又要去人地地方呼吸自由空氣有咩後果

都仲有條底褲呀
香港全裸呀

美國咁防恐都仲有條底褲
黑警憑咩除曬

姐係有收錢啦
黑工下場係咁
原來人地咁問法係有曬料先挫你
會唔會係你d祖國同胞睇唔過眼檢舉你啊

屌你起碼你仲有底褲

驚就唔好出街啦

中國人應該有骨氣，唔好再去美國

扺啦

抵撚死

我要睇支那雞比男海關輪流搜身

好人好姐唔會比人搜嫁啦
洗乜驚

其人之道

強國輸出妓女同龜公
想幫黨吸美金
到人地地方吸外資

學藍屍所講
無片話自己比人搜到包皮反轉都得啦

其實依班人跟本連英文都未講好，一查就知跟本俾錢買學位

開始做野

只少你仲有條底褲

返大陸讀書啦，去咩美國，想做漢奸啊

點解美國好似幫緊香港人出氣咁

愛國應回國讀書

口交部呢?
全面抵制美國未

專登揀d last year既就啱喇 錢就收到 但學位就.....

轉過頭去英澳。

口交緊

好人好者去咩美國呀，留係大陸讀書啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

美帝好波

《世界日報》（英語：World Journal，在洛杉磯舊稱為Chinese Daily News）是北美的中文報紙，由台灣聯合報系創辦人王惕吾創立，1976年2月12日起在 ...
政治立場： 支持自由、民主與人權

你話呢

如果係香港警察，內褲都冇得你著啊！

Thank you American

驚就唔好去美國囉

抵喇，咁愛國做咩去美國

望到標題，諗咗陣邊個姓陸

番中國仲有党

10 個太小啦
跟本全部都間諜
洗晒腦啦

留番係支那讀書咪好囉

愛國撚 去美國做乜丫
支那國 冇書比你讀咩

疑似間諜

咁愛國做咩出國

你哋個良心去咗邊？

出兵呀

香港會除埋底褲
跟得唔夠貼喎

Oh

留返係大陸算啦

係咪呢
都叫左你地咁愛國就留返喺自己個國度讀書啊嘛

好波
不過加洲呢啲左膠地方啲鬼佬又會話違反人權

今日三罷集會啊

你仲有底褲呀

咁愛國返中國咪好囉

行得正企得正怕咩俾人檢查

屈辱?我地手足女仔都要脫個清光呀
你地d死支那就收皮先啦 本身有尊嚴?
只不過係不道德既支畜

前往該地就預咗有風險

美國做得好

以為邊位先生姓陸.....

你願人怎樣對待你，你就要怎樣對待人

鬼佬憎支那都係人權

無打到你骨折都夠膽出黎講
無做錯野點會比人查呀

你還有党呀

你係香港, 私處都俾人撩埋呀, 收皮啦!

#chinazi

美國仲有人權,做唔到香港咁絕

好人好姐做咩去美國?

佢地仲有底褲著
我地啲手足要光脫脫

美國是中國的

仲有條底橫都話屈辱,咁點解女義士俾狗裸體搜身佢地就話抵,雙重標準到
愛國就返去蝗國讀書啦,作為經濟大國處處機遇呀嘛

驚咪唔去好囉

只有私了先可以還到佢地條債

根本全部支那人都係間諜
就算入左藉都係心在支那
隨時叛國

人地搜國家間諜都有底褲
死黑警搜香港人就羞辱人

裏面係攻擊性武器

去美國咁唔愛國？！
抵啦！
替黨嚴懲佢

返中國讀書啦

中国哪麼強大為何要出国
賣国賊

搵戰狼打柒佢地LO 不要忘記你地背後有個強大的支國

報應

踢舊生走呢招高
新生繼續收
錢照收
舊得有晒 record
有晒理據唔收
睇下 D 新生仲敢唔敢 fing 五星期

爽緊

真 一定有25

去美國愛國?
返大陸啦 DLLM

算好人啦 有條底褲俾你著 睇下香港

驚就唔好出國

支那！

支那狗有無諗過人地完全唔想睇你

做咩唔告美國侵犯你中國人人權啊?哦原來你本身就冇

有底褲著好好啦

都冇除埋底褲，好克制，適當程序

咪冇去美國囉

好人好者點會比人搞

他最後承認曾因教人打網球獲得三次25元和50元的小費，總共100元。

依法辦事啫

please help push

[非常重要-人命攸關] 代法律界朋友po 關於831太子地鐵站事件

入黎就為咗睇依句

留翻係大陸咪唔驚要除淨底褲囉

支共滲透能力太強,其實就應該由啲學生入手,拒絕曬入境,如果唔係畢左業留底做野做到去啲高位,就好似CCTVB咁,控制左新聞部就等於控制曬啲愚民廢老,成個國家被人吞左都唔知咩事.

抵啦

都冇講讀咩科.......

建議美國參考香港警察克制嘅處理手法

全部都係間諜黎㗎，上次同克強飲酒，佢飲大兩杯話咗我知

佢最少都仲有底褲

你班仆街所有今日

抵啦垃圾人種

唔叫你拍片算係咁

中國冇書你讀呀! 去美國! 你係咪背叛党呀!?

好人好姐做咩比人查？

所有中國留學生應該送去關塔那摩灣

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

Thank you Sir

美國手足快啲篤曬啲黑工支那仔出嚟
等佢哋返去愛國

重有底褲留比你 咁都幾人道喎 睇吓香港啲狗 底褲都冇得你着

抵死
活該

他朝君體也相同

驚咪唔好去美國

問佢係咪愛美國

支那人既剋星

比d骨氣啦強國人

浸浸好波

P 牌agree

咁好嘅
仲有條底褲着

你老味
班香港人底褲都要除啊

自取其辱

不完美但可接受

可能佢哋會濕閪哂

好人好姐去咩美國

push

咁你啲支那豬入境都要確保你冇豬瘟㗎嘛

返大陸讀啦 強國wo

正

咁屈辱咪返支那做個頂天立地支那人囉

底燃死！

Chinazi國民
係咁上下

你地都有今日喇

強烈遺責叛國行為 快D死返中國以身報黨

抵死 記得要多D大陸人睇到

支那粉蛆睇到實大鬧老美 話人地逼害 歧視 針對
佢地唔會反省唔會驚 一定係人地錯 自己有道理

咁益佢哋班支那雞！？

俾你留返條底橫喇喎
仲想點

正
不如排中

合乎國情

美國做得好，教吓班賤人咩叫他朝君體也相同
要佢哋生生世世同享大灣區榮耀

香港警察要人底褲都除埋咁又點先？

躝返大陸啦屌你老母

死粉蛆 抵你死的

屌你，仲剩條底褲。

香港點解女性要全裸

屌大快人心

Exac7ly

覺得屈辱可以唔去美國讀書，但係香港人係畀自己交稅養嘅警察凌辱

咁愛國番大陸讀啦

你仲有底褲呀仆街
香港人除到咩都冇剩 仲要俾人侮辱呀
屌你老母
你好人好姐去美國做乜春呀 留係中國好好做中國人呀嘛

左膠只會同墨佬 / 黑人 / muslim / lgbt 講人權
asian 另計

仲有底褲咪算好囉

瀨定屎喺條內褲度

低撚柒死, 又話愛國又要出國, 做咩姐你

曾偉雄.jpeg

係美國 ？一早開左槍打死左啦

明明中國都係咁樣逼害人

咁愛國 返你個中國讀書啦

反對 違反人權
希望美國佬快啲通過法例對沖

good

行得正企得正驚咩人搜同查
一定係身有屎啦

所有陸生都係共匪，呢啲係常識吧

屌美國佬都唔係做野既, 梗係打到佢骨折腦震盪先上機啦

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒

若想到美國可試下在海關叫口號:打倒中共或支持光復香港 時代革命

好屈辱咩，仲有條底褲俾你著住喎

返大灣區啦仆街

就算介開你春袋睇下入面到底系睾丸定搖頭丸我都覺得美方相當合理
支那人有乜做唔出？
同埋，驚你咪唔好出國囉
粉紅豬西

打黑工扮咩姐
之後美國放過你，而家揸正黎做姐嘛

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

咪係 屌佢老母 應該毒打支那蝗 嚴刑逼供一番

仲有底褲著咁好...

剃人頭者人亦剃其頭

有底褲咪算唔錯

重有底褲著!?
有人權過香港好多囉,香港比人除完褲重要比10幾個男警望

重可能比人強姦

比入境舞吓咁就打擊到變自閉

玻璃心

咁叫屈辱？香港人連底褲都要除埋呀

仲喺度諗乜口係“陸生” Mr.Luk
原來講緊 “大陸學生”
p.s. 抵撚死

垃圾中國人連累埋好多香港學生

btw呢d係乜野中文，大陸留學生就大陸留學生啦，我仲諗邊個陸生咁唔好彩

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

抵撚死
返大陸都讀啦

請槍代考什麼的，出事只能怪自己

大快人心

咁愛國做咩去美帝到讀書

以其人之道還治其人之身

有條底褲仲想點 香港裸搜添

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

其實大家有冇諗過佢真係間諜黎
國安付國豪都可以扮記者

二等公民

香港都係咁啦有幾出奇

美國人好波

支那學生口裡說不，心裡很誠實，仆去美國柒

啲美國人會話
啲中國撚真係細

行得正企得正，唔係搞事點會俾人搜身兼遣反呀，一定係搞事暴徒廢青啦

終於都知俾人咁對待係點感受喇咩

熱烈地...

Hong Kong is not China, not yet.

支那人沒有一個是無辜的

如果舉報班仆街出貓買功課交有錢收，香港人就發達啦

驚就咪撚去美國啦

一撚定係搵人代考做功課啦，一係就報撚哂d好prof既堂拎去賣

利申：讀過一入中國人group就一定見到人做呢d買賣，報左比學校聽都無用既

支持 美國海關 嚴正執法

TSA原來係自己友
CONNECTED

祖國強大咪去祖國讀書囉

乜唔係不嬲都咁樣㗎咩？

仲有底褲著有幾屈辱阿?

唉...好慘...搞到書都無得讀...

全撚部關入集中營先
見淨係上支那網用支那鴨屎連基本英文對話都做唔到既全部遣返就啱喇

行得正企得正點會搜你
仲唔係身有屎

有條底褲著都話屈辱, 香港底褲都無啊屌你老母

好治愈

美國警方表示警員沒有在記事簿上記錄此事

美國d搜身不嬲嚴咖啦
無錯，我雙重標準

根本就係臥底扮大學生 去外國搞事

一開始老老實實咪好囉
俾人斷正仲要係自己自爆就抵撚死喇

美帝

抵撚死, 漢奸走去外國做乜? 留係祖國建設啦你老母.

國家咁好，留翻係國家就啱㗎啦

喂你起碼仲有條底褲喎，執到啦

仲有底
美國真文明

有冇諗過鬼佬唔想睇small penis

仲有底褲著咪算偷笑囉
你睇香港d學生!! 無理被逼全裸搜身呀!!

都未全裸

底褲都唔除 屌你老母
女仔傷害更加大

好唔人道
應該除撚埋佢再秤下抽嘢重量有冇異常 裝咗炸彈就唔好啦

有乜問題，你喺美國人地無一早開槍咪算好

返支那香港人都抽血啦 血都冇流過
嘈乜鳩

好

死返大陸啦

Good job

美國不嬲都捉非法移民捉得好嚴 自從侵侵上台後更甚

以前咁多商業間諜, 而家又中美貿易戰, 點會唔睇緊D你班蝗仔

呢D恐怖份子就真係要咁做喇

搜佢搜佢

如果美國搜埋啲留學既狗仔狗女就岩平時你老豆老母搜人地個仔女搜得咁過癮啊

好撚中

好撚正

我地香港人比人搜到連底褲都冇呀
仲要比人抽血

竟然仲有內褲係美國人的仁慈啊

去美國做乜呀！返大中國食屎啦！

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

無撚有錯
閪窿屎忽窿分分鐘藏住幾支手榴彈㗎

除底褲啦
肛門藏毒呀

繼續舉報班大陸漢奸

8月尾入境咩事都無

O say can you see, by the dawn's early light

台灣簡稱大陸學生係叫陸生又係啲奇怪簡稱

共享榮耀

Push

咁愛國留係大陸讀啦

超，支共去到美帝度咪又係話自己愛國又唱晒國歌，踩我地手足場，咁叻就唔好去美帝度

支那畜生居然想有私隱？

雖然咁講好衰 但的確有d心涼

返中國讀啦 咁愛國

應該共3次
$25+$25+$50

抵撚死 返支那啦支那豬

快啲返去祖國嘅懷抱

抵撚死支那豬

死返去大灣區讀大學啦on9
做咩走去做新年代漢奸

著住條底褲唱佢地國歌 展現美國綠卡但愛中國既情懷

肯定因為終於可以留在國內讀書而感動落淚

推

驚就死翻蚛蟈啦

咪臭係

班警員用硬物磨受害人陰蒂
同時，餵利尿藥，使當場失禁！

oh sorry, 搞錯咗
果班係人渣係香港警察

屈辱咪唔好著底牌LOR

做咩去外國做漢奸 要求中央調查海外漢奸

仲有條底褲，有咩屈辱？香港要全裸wo
定佢著小熊維尼底褲俾人發現覺得羞家？

賣國賊

呢個post除左打飛機有用咩？
求下大家推有用post

支國人係出面被人蝦
番到去就迫害香港人 少數民族洩憤

這樣是不對的，點解可以唔搜埋條底褲

陸生表示：已經很人道，在中國是要脫光光

身在外國一邊享受民主自由人權卻一邊打壓民主自由人權丫喇 呢班小粉紅抵死呀

好撚舒服

點解唔除埋?wtf?

好人好姐點會畀人搜身，一定係身有屎啦

強国人最缺少嘅，就係骨氣

去得外國, 老豆老母非富則貴
做得有錢佬,肯定係共產黨員
中國大學生入面,相當多人係黨員
更有大學要求學生畢業前要入黨,否則唔可以畢業
去得外國讀,唔代表可以唔使入黨,需要加入黨支部
結論:呢班人好大機會係共產黨地下黨員,有間諜嫌疑,驅逐出境十份合理

屌你老母支那狗
咁撚愛國就咪撚出去啦

自作自受

起碼仲有條底褲 香港要睇埋你私處

剃人頭者 人恒剃之

都唔好來香港!

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第44日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第3日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑

係精神的

善用勿推post功能

仲有底褲

返中國讀啦 咁撚愛國

仲有條底褲算係咁啦

為啥要到小美國唸書呢？

咱們偉大的中國
有好教育好學校好老師好資源啊
偉大的黨萬歲

有冇D係共官仔女啊, 捉一兩個制旗啦

你班支那仔冇料就學人抄，仲要抄到明目張膽，啲槍手膽生毛到喺學校email send殘體信做宣傳，下下就懶醒以為人哋唔知佢哋做犯法嘢

好喇而家人哋終於行動喇，踢你返鄉下喇，就講到自己好撚柒慘咁，都唔知有幾多成係真

總之一句

抵撚你死

無片無圖我點信你？你話乜都得嫁啦

用中共嘅手法對返你喳嘛

仲以為邊個陸生
中國學生就中國學生啦

呢個時候要人權？

Push.

愛國去咩外國讀書 仲要出左國仲要返中國就低尻死

咁撚愛國 做咩去美國讀書？
死返支那啦 屌你老母

大陸咁好教育，傻逼大陸人做咩要出國俾錢人賺?

佢嗰個係 peanuts

等睇啲蝗:侵犯人權@+…、-#)&%]※

好人好姐 做咩去美國讀書？

DLLM 咁都重有條底褲
黑警要人除晒

愛國撚點解去美國??

你講得好中
佢地永遠都覺得係人地錯
有錢有「強大」祖國肯定係人地葡萄佢

On9部死咗去邊？

誰令你威風掃地？能令我子孫記起？
自會醒悟到 何來外侮 為何受欺
不想終是這田地 辱了家邦也辱了門楣

有底褲著仲想點呀？
屌你老母啦！

有骨氣就唔好去美國讀書啦

大陸咁多學校，做咩要去老美賣國呀

今鋪可以係大陸共榮了

學藍屍話齋
1 行定正企得正驚咩人查
2 咁多人唔查係查你 明眼人一睇就知咩事
3 國家強大 你班人崇洋媚外

如有請補充

無要求解鎖手機睇通訊紀錄同相簿？
無要求索取社交網站帳戶密碼？
又無抽血？
美國海關真係好馬虎

外交部發炎人冇野講？

點解要去美國讀書？應該要留低響祖國貢獻社會

我相信美警有華人上緊連登，
外來勢力啦屌

叫你個黨打美國囉垃圾

大69。。。。扺死

抵撚死
心都涼晒

預咗有風險啦

幾時去ICAC報案

呢期ICAC好似好低調，淨係721事件民主黨出手先至令佢哋蒲過一下頭話會調查。

大家成日話要政府成立獨立調查警察嘅委員會，但係1974年香港就已經成立咗一個，嗰個就叫做ICAC。

雖然ICAC今日俾人話係冇牙老虎，但係我仍然相信入面嘅執行處仍然係好想郁手，但係好可能欠缺嘅係市民嘅主動舉報，而警隊對ICAC相信仍然係有一定嘅忌諱，如果市民集體去就呢幾個月嚟嘅事件逐單舉報，利益衝突公職人員行為失當都可以，ICAC點都要開FILE，最後查唔查到一回事，但係一定會觸動警隊神經，會唔會投鼠忌器唔知，或者會製造出第四次警廉衝突，令ICAC變助攻，而如果狗夠膽係ICAC地頭郁手我諗ICAC都會忍唔住。

其實交哂學費拎哂學生簽先唔比入境都幾L慘下。
不過鬼叫你做中國人

中國咁好做咩去美國呢種邪惡地方

原來大陸學生都知咩叫人權

美國呢方面就show 到畀中共聽 就算就係要搜身 都會留一條底線畀人 凡事唔好做咁盡
你班愛國嘅大陸人仲唔叩謝美國 畀個機會你擁抱祖國？

勾結外國勢力
好好地有清華唔讀 去美國?
一定係間諜 支持處死賣國賊

番大陸享榮耀杯葛美國啦

去美國做咩？留係中国好委屈你咩？

如果係香港 一早除咗你條底褲啦

唔洗查埋肛門？

抵死 支國人去咩美國

我是美國護旗手

抵死支那人

扯 返大灣區慢慢教

咁如果香港學生會唔會都要被查呢？

驚咪唔好去美國囉

係咪收左錢所以除底褲呀

咁撚屈辱，仲死過去做乜鳩

留係中國啦，中國多好

還有黨

你仲有底褲啊收皮啦

中国人做乜去美國讀書？
中国冇得你讀？？
賣國賊快撚啲返祖國

大陸咁做唔見你地出聲
美帝玩埋一份你班奴材就嘈?

好！

我唸緊邊個係陸先生

低死學返CCP 點對我地手足

護旗丫拿

好人好姐點會被拒入境

比人剝光豬有咩感受？

男人老狗仲有條底褲著咪算好，港女搜身時連底褲都無得著呀

大部分中國學生英文字都唔識多隻
又最鍾意買名牌大學學位
唔查你地查邊個
仲有收咗tips根本就係犯法
講到好似人地將小事放大咁
講到咁委屈就咪去美國
不過而家都想去都去唔到

抵撚死啦

該留學生母親表示，自己的孩子回國已近十天，情緒非常低落不穩，躲著不肯見家人。

返到國家都唔開心?
係咪想再教育?

美國人真係好勁
短時間內學足中國啲衰野

老美好波

Fact check未

感謝美帝，過關終於唔洗咁多人

睇你係自己國家敢唔敢出聲
去到美國爸爸度就大叫唔公平

你地搜人唔比人搜你？
起碼人地唔會拮你手指囉血驗dna 或者叫囉你d尿驗尿先

一個指甲鉗都攻擊性武器既國度
搜身唔洗除底褲喎
國際標準撚出黎講兩句？

番祖國天安門表達不滿喺唯一正路

咁撚愛中國，但又去美國讀書工作，食撚屎啦柒頭皮！

好正常

凍結所有高官及高官子弟國籍和資產先係王道。

熱烈地彈琴...

建議抵制中國！

快死返去你地黨既懷抱

返支那含撚啦

抵撚鳩柒死啊哈哈哈哈哈哈

屌，好撚嬲
愛國嘅以後都唔撚出國讀啦on9

大陸人知乜嘢叫屈辱？

除咗恥笑都唔知比咩反應好

愛國就唔好去美帝啦！自取其辱！

行得正企得正怕乜比人查呀

今次仲唔輪到你班仆街？！ well done

小 鳳 姐

驚就唔好出蝈

抵撚死，推爆

總覺得佢地係被圍內篤灰篤出黎 但係去美國受氣做咩啊 留係自己地頭讀起碼唔洗受氣

後果自負.jpg

有請小鳳姐

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

你睇下呢排 外國班小粉紅 收晒聲
去人地地方 唔好好認識普世價值觀
仲走去支持獨裁者
好應該返國感受清楚

狂賀

成日口講話愛國愛國 依家俾哂機會你返你祖國
慢慢諗下點做你個護旗手喇🇨🇳

重有底褲你著咪算執到囉
他朝君體也相同啦

抵燃死

美国不爱你不要紧
来，党爱你

咁係有收到錢嘛 一開始話無？

on99好人好姐點會俾人查架啫

啱啊

回國吧

怕咩，做左先，到時唔認咪得囉
反正班狗都係咁架啦

有無私刑打佢一獲 或者強姦佢呀?
無就收嗲死返大陸共享支那榮耀啦 未夠班出聲呀

Sir, not this way.

2個五毛組成一隊 簡稱25仔？

得十幾個人，連登就打晒飛機⋯

你這麼愛國，那就回祖國懷抱吧

無做衰野怕乜畀人查問，你係香港已經畀黑警打爆頭

叫佢黎香港比人搜下 屎眼都比人開發埋

肯定身有屎喇，支持美國嚴正執法

美國佬幫香港人報復了~GOOD~~!

香港人仲慘 俾香港黑警搞

正，支持支那狗擁抱愛國的教育。

好人好姐點會無啦啦俾人搜 行得正企得正怕咩俾人除淨條底褲

開心死

身為中國人，去美國做甚麼？速速回國！

十一比唔倒理由自己唔舉美國旗

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

咁愛國留喺支那讀清華啦

低啦，死蝗蟲🦗

因為美國人防恐極都會尊重人權同道德，但黑警冇

以牙還牙

北大都不錯

返大陸啦 屌你老母

抵撚死呀支那賤畜

痴撚線，有得咁做？

你當美國警係毅進仔？

點解特朗普咁鐘意跳出彈入?
佢明明講好左, 之前會放寛返大陸學生入美國讀書, 依家又俾之前執行得仲嚴

柒頭

愛國人士就唔應該出國讀書啦 ! 抵死

老美無個好人，以後讀書都回大陸

唔好再推呢啲垃圾po
推返啲真正有用既post上熱門
行動 國際文宣 徹查831同新屋嶺真相etc

眼見成版cc台一個示威post都無
一個調查831新屋嶺真相post都無
一個聲援被捕義士post都無
呢啲狗屎垃圾post就上熱門
香港人傻撚左？

抵啦
有內褲都叫屈辱香港叫乜？

人必自侮 然後人侮之

《環球時報》: 香港新生代漢奸 一生最後一定會輸得連底褲都不剩

話口未完，中國青年就得番條底褲

驚咪唔好出國囉

中國人有骨氣齊心抵制美國升學

支那蛆回去吃屎吧

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

多謝美國 星期日出黎親身多謝佢地

係要還架！

以其人之道 還治其人之身

"並表示他此次不能入關，但會保留其學生簽證，但等到他下飛機重新拿到護照時，發現自己的學生簽證已被取消。該留學生母親表示，自己的孩子回國已近十天，情緒非常低落不穩，躲著不肯見家人。"

向我地學習下啦豆腐仔！

大陸咁好做咩去老美

該留學生表示，他最後承認曾因教人打網球獲得三次25元和50元的小費，總共100元。海關人員最後取消其學生簽證，五年不得入境。

一句講晒，抵撚死

中國人都是無恥無極限

應該整文宣貼係藍絲群組，又可以促進黃藍和解

一路睇 嘴角忍唔住向上揚

甚至「脫到只剩一條內褲」。。唔好見到洋腸就濕哂先得㗎，人地見到漏哂水仲以為有性病，仲邊敢叫你脱，唔怕見到世紀大恐怖咩

好好笑

行得正企得正怕咩俾人除？

冇底褲著住咁好人權仲想點？

有

而家先得嗰幾個返嚟，要多啲多啲多啲呀！！！！

so?
唔撚抵可憐

一早要啦 宜家都唔遲

你只要行得正企得正，驚咩?(呢句說話好熟，啲人撐送中條例個陣成日咁講)

用返藍絲邏輯
如果唔係身有屎點會比人拒絕入境

我是中蝈人，你可以搜我了

支持美國海關依法治國

支持美國海關嚴正執法

雜種都俾美國佬撚狗咁撚啦，你係nobody咋，返中國啦，仲出咩國姐，唔係唔愛國吖

乖乖地留番鬼國喇

抵撚死，賣國賊，全世界最知名既高級學府北大、清華唔讀走去做洋奴

Pushhhh

牠只是個小孩

支持美國海關

試著叫中國
不要叫大陸

Double standard

美國人仲會唔會覺得Hong Kong is China

咁能少？遲下捉埋愛國官二代返去，千祈米九嚟香港

Why not, you are spy.

抵AR！如果將來黑警都係咁就好LA

仲有條底褲咪對你班生蕃好囉

咁落中國面，
習總一定要叫全部留學生走

有冇被通櫃？

抵 你點對人 人地咪點對你

又八國聯軍欺負我們中國人

支持美國警察執法

吳京去咗邊

仲有一條底褲

抵啦屌你老母

抵啦 返大陸含撚啦

咁就叫屈辱？
屈辱得過香港人？ 仆街喇你地！

該留學生母親表示，自己的孩子回國已近十天，情緒非常低落不穩，躲著不肯見家人。

係出面享受過自由嘅空氣
要返番牆入面係慘d嘅

記住唔好遣返習總個女呀，一定要留佢系美國呀

清算

哦 原來係去做黑工

驚就唔好出國

行得正企得正怕咩畀人搜身？

除剩底褲未好
你係香港一早比人除晒

Not yet? 我識既都有香港黃絲個被拒入境
總之你差少少supporting都唔比入

返祖國唔係應該好開心架咩

支持送中

仲有底褲已經好好，香港班狗連底褲都唔比人著

中国咁強大, 留返係中国讀書已經宇宙最強啦

佢地個visa根本就唔可以打工，無ssn打工等於非法打工，仲講到自己好委屈咁。

應該要除晒
留番條底褲比你益左你啦

屌返大陸啦咪去人地地方搞搞震（鬧我用支式思維都係咁講架啦

抵撚死啦 打假

仲有底褲仲想點？
多謝黨啦快d

屌底褲都有得著就執到啦仲好意思嘈

有內褲都算好啦

咪對佢地好囉
比著香港，女仔底褲都俾佢地除撚埋
太有人性了

廢老成日話如果係美國一早點點點
係美國，你仲有底褲著呀！

哎喲

海關人員又問他有沒有接受過任何軍事訓練，答案也是沒有。

大陸中學定小學要軍訓喎

你仲有底褲呀！

美國佬真係仆街
我鐘意

佢黎讀書唔準做野？

全民跳閘

中國應宣佈召回所有留學生！

抵撚死啦支畜，死番支那讀書咪沾污外國學府啦

咁能愛國去美國做乜能野吖。

別國內政關大陸鳩事

睇標題以為又逼害一個叫姓陸既人
睇埋全文

佢應該慶幸唔係香港
香港搜底褲都除埋, 仲要開門比人睇

強烈譴責美方除剩底褲

好人好者怕咩俾人搜/咁不滿你可以走

可以點搵班大陸學生出黎
得閒舉報下做良好市民

可能連英文都唔識講

好撚愛國呀！返支那共享榮耀，表掦美國海關人員

仲有得著底褲 又唔駛打到入廠
又唔駛坐返10幾日先掉佢走

仲有底褲
香港女示威者 除晒

活該！垃圾！

一早話咗CIA 一定𥄫住你班支那假學生

口交部點咁講！實俾美國話呢啲係美國既內政，不容別國指指點點

未出手打咪算係咁
畜牲國
點知有幾多反美勢力

並無逃學或學業不佳或作弊代考等情況
Who fucking knows

最令人不解的是，海關人員當時並沒有向留學生提出任何有關毒品的問題，但爲何要脫衣搜身？

我地啲手足呢？
屌你老母支那畜

做得好

都冇反埋佢包皮檢查，嘈乜9啫

唔答會坐監 你估支國香港咩 嚇鳩你點知自己自爆非法收錢 柒到

十五分鐘擊潰

幫仆街成日去人國家抹黑香港，抵撚死

大快人心
死返大陸啦

有冇機會係撐香港既大陸人比迷共小粉紅篤灰

如無記錯
中國將取消一個外國記者採訪證
因為佢報導習大大的親戚係澳洲洗黑錢

有條底褲仲想點
已經優待啦

黑警知佢係支那人就搭曬膊頭架啦

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

真係好離普，竟然冇除晒冇打斷骨先放出嚟

咁撚愛國，就咪去美帝到

乜佢都知比人除剩底褲係屈辱？
咁女手足除晒叫咩？

支那敢拒美國人入境嗎

除淨一條底褲
隔住mon都聞到臭味呀
屌你老母正臭閪支那學生

陸生係台灣報紙先用

自己玩壞個規矩要人哋做racist針對你哋啲咁嘅民族， 簡直係自作孽不可活、

去到人地地方咁撚串 以為全世界都係中國咩

一嚐自己祖國安檢滋味

犯我中華者，雖遠必誅吖

一世留番係最偉大既祖國共享榮華啦

唔應該只有美國咁做

除剩一條底褲好慘咩？
香港啲女仔要除晒衫比男狗任望啦
有條底褲已經比晒面你啦

點解仲有底褲剩？

睇陸生以為邊個陸先生
支那狗

唔查真啲點知美國會唔會變成罪犯天堂
G持美帝

被遣返就肯定有問題啦

仲有底褲俾你都屈辱？香港女仔要全裸呀屌你老母

出現係依個場合就預左有風險嫁啦

爽

呀蛇做野唔駛你教
做乜都係依法辦理
合情合理合法

驚就唔好出國 行得正企得正怕咩比人搜先

去度美國就嘈嘈閉，又唔見你喺中國嘈?

抵撚死 死傻hi

咁咪好囉 可以返去繼續做愛國青年

佢地為何不回國內讀?

Instant karma

抵撚死，返支那啦仆街

中國人比d 骨氣反美啦

冇打死你哋班中共已經算好啦屌返去中國老母臭閪

國家是最好的
親，快滾回去好好接受黨的教育

可唔可以請教下美國大學中國人點樣作弊？我估我估會寫紙仔呀？

熱烈地彈琴

最令人不解的是，海關人員當時並沒有向留學生提出任何有關毒品的問題，但爲何要脫衣搜身？

你都識問點解 依加起碼仲有內褲比你 香港被搜身的女孩子又點解要受到依d侮辱啊

實係有人督鳩佢地

A taste of your own medicine

竟然仲有條底褲？美國果然比香港人道

剃人頭者

好合理

唔敢太揚，可能其中一個或多個就係外交部入面既仔女，俾人練住春袋唔俾得人知

班仆街會唔會移民香港再污染埋特衰護照

應該一入境美國就當間諜罪槍斃啦

美國搜身不嬲都係咁

好！！！

較大的私立學校轉到較小的私立學校
大把中介幫蝗補間野雞大學攞學生證習，然後生仔，再冚家痴個仔移民，你蝗間係咁，怪返人轉頭？

數量太少喇美帝，幾十萬大陸學生，起碼要趕走一半啦！

唔好侮辱美國警察

耿爽講兩句

屌班美國佬點做野？境然仲留條底褲比佢地？

竟然仲剩內褲

翻蝗國啦

幫香港人出一口烏氣

咪係！美國海關太人道，應該打到佢瞓醫院再用警棍撩9佢下體

美國係咪特登幫我地報仇

屌叫強國返間共產黨大學，愛國咪撚得把口，掉佢地啲智障仔女入去打飛機把啦

去微博提下佢地 要求外交部嚴正交涉

啱啦
咁愛國就留返喺中國接受中國超英趕美既教育啦
中國夢唔留喺中國發仲想去邊度發？

支那人都冇腦 唔通佢地出國就真係讀書咩玩多幾年咋

唔比你入咪唔比你入吹咩大陸仔我撚都唔信你地大陸仔冇買essay 冇出貓 冇代考DLLM

佢地可以轉學去馬來西亞，大馬國表示非常歡迎中國人

低死，美國唔歡迎你班共匪呀
去到邊衰到邊

咪係囉~ 班人唔係好愛黨既咩 做乜走去人地地方丫

我唔明 點解美國要同香港警察一樣做法？而有人選擇支持佢地咁做？咁同狗有咩分別？唔係搞分化 只想有人請教下 除左佢地抵死外

連 LAX 都幫香港